國泰飛機飛泰國

文學大師

大圍三姑三圍大

食屎叮噹叮屎食

瀟灑不J不瀟灑

仆街周融周街仆

瀟灑不J 不耍蕭

上水居民居水上

黎諾懿可以落黎

西九選民選九西

柒撚懵懵食檸檬

倫敦愛人愛敦倫

長洲賓客

狗公燒烤燒公狗

楊柏騎兵騎柏陽

蟻多嬲死象

成口一滴滴

你個名

國立學校學立國

油麻地成地麻油

屌老母比無腦屌

柒碌成龍成碌柒

笑左sor

昆明擺檔擺明昆

大埔空姐胸部大

呢個係真係幾撚好笑

林寶片車片寶琳

鑽石山碌左粒鑽石落山

屈人俾錢俾人屈

森美食野食美心

咪有：上水居民居水上

黎耀祥個女飛機場要黎

做乜撚

呢個堅

心美好似好d
心美食野食美心

閪狗奶閪奶狗閪

屌你老母老你屌

撚樣食野食羊撚

金毛西人西毛金

長春怨婦怨春長

屌你老母

長春條友條春長

wow

拍拖無錢無拖拍

叫我？

新會然你好

你打人定人打你

佢真係唔識架喎

咁快出百搭

仆街周瑜周街仆

長洲賓客賓洲長

屌撚死你個死撚屌

快槍手鬥手槍快

陸永帽永綠

拉拉鏈
我的程式

柴灣仆野仆彎柴

大恒獨子讀恒大

八百伴有胖伯伯

咁撚多新會然

惠康聖誕大特賣在我的樓下流的我在賣特大彈性胸圍

私家車去車家私

一堆人衝出嚟柒

柒嚟出衝人堆一

長洲賓客賓洲長
死閪臭味臭閪死

你老母黎親下廚

高汁

葉倩雯愛聞扇葉

槍手打拼打手搶

黃秋生食生抽黃

紙包雞包紙

珠海趙幹部幹趙海珠

我個名

諾同落已經唔啱音，n同l

邵音音識陰陰笑

彈彈波妹波彈彈

法文學生學文法

傾計冇圖冇計傾

書到用時用到輸

直直bird極柯腰極

屎眼有眼屎

路人行上行人路

人黑打牆打黑人

東西通九鐵久通西東

傾計冇相冇計傾
屌西冇女冇西屌

龜頭側邊側頭龜

竟然冇
長州賓客賓州長

王浩信變訊號王

牛唔飲水唔行得後樓梯

一二三四三二一

址旗山旗車

九龍城隻成龍狗

許許許許許許許

賽馬會幽會馬賽

西醫專科專醫西

味精有時有精味

晨早講經講早晨

而家顏射顏家宜

大家樂可樂加大

宜家有女叫嘉儀

沖涼無水無涼沖

傾計無相無計傾

啪啪啪啪啪

話說同囡囡喺小巴嘈交
佢落左車
之後隔離條友同我講：
轉彎有落有彎轉

哈哈哈哈哈哈哈

睇鬼有人有鬼睇

食野無錢冇野食

秦國飛機飛泰國

巴狗碧基逼九巴

本日行街行日本

孟加拉效應加持

馬尼拉效應尼馬

污渠食麵食渠污

七隻字大家都做到
九隻字點睇

拋磚:

陰天細雨下雨細天陰

每次睇呢啲post就會發現好撚多弱智

彈9事小是9但

耶撚教會教撚耶

路飛蒲慣浦飛路

成龍久別九龍城

惠康聖誕大特賣

蔣怡含撚含姨丈
柒碌成龍成碌柒

三上扑野扑上山

好多童年回憶

屌你阿妹比你屌

柴灣扑野扑灣柴

利申：聽返來

TVB正一仆街死

狂風落葉時葉落風狂

袁國強吻強國猿

落雨食乳酪

小春粒春小

亞基諾用諾基亞

好撚低質

成班規則都未知係到9up

黃秋生

孭背囊好狼狽咩

傅穎甩泳褲 韓紅標紅汗

上網留言留網上
傾計無圖無計傾

一個post睇得出連登仔嘅智商

寶林乘客乘林寶

打冷震

厹型人格人型厹

麵包大塊遞包麵

乜對聯唔係要對埋詞類架咩

1 2 3 4 3 2 1
do re me fa me re do

乞兒乞錢乞人憎

高登去年done年去登高

大波美人魚人美波大

1234321

好公正啵

史篤城有成篤屎

哈哈 哈哈 哈哈哈

高登連登連登高

國泰飛機飛泰國
大圍三姑三圍大
唔洗對埋詞性
只要倒轉一樣就得

街市街

好笑在好似句對話，不要太認真

油麻地通地麻油

我個名 好普通

有條臭西西好臭

高登仔個仔登高

國泰飛機飛泰國
國中考試考中國
國美電器電美國
地海傳説傳海地
火山爆發爆山火

屌你好嗎好你屌

志偉買馬買位置

我屌

啤啤熊呀熊啤啤

上海自來水來自海上

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

液晶顯示顯精液

火炭燒烤燒炭火

奸人捉奸捉人姦

蔡瀾食爛菜

秒經
田豐買車買豐田
騎兵無馬無兵騎
長髮長毛長髮長
史篤城變成篤屎
食飯冇錢冇飯食
黎諾懿可以落黎
志偉賭馬賭位置
柒碌成龍成碌柒
成龍久別九龍城
靚女生日生女靚
我屌你呀你屌我
唐寧訓街訓靈堂
黑飽嬌個嬌飽黑
含撚怪搵怪撚含
高僧慾望慾增高
油麻地滿地麻油
溝女無錢無女溝
溝女冇樓冇女溝
腸粉食完食粉腸
大院高官睾丸大
成龍久别九龍城
大埔空姐胸部大
本日行程行日本
乳大淘尻淘大乳
老馬識桃色瑪瑙
愛港力無力講愛
靈芝送贈宋芝齢
行路草搵草路行
我愛你時你愛我
露體吳尊唔睇路
擦鞋飛哥飛鞋擦
送禮克勤乞禮送
夜出中環中出夜
星星頭成頭星星
冇腦貂貚雕老母
唐寅恨食杏仁糖
灣仔Jason J 仔彎
阿基諾用諾基亞
老夫子被子俘虜
法國有沒有國法

臭閪真佢真閪臭

對交通工具

天星小輪小星天.....?

呢位ching最工整

扑野冇dom冇野扑

白只腳趾白

成獸羊獸性

黑人問號問人黑
食屎柯米柯屎食

袁國強屌強國猿

臭閪港女講閪臭

老人家嘅家人老

𡃁模冇毛靚

床上妹妹奶大跟我看蓮花到天明如不累就幹一炮你看我爽不爽我看你炮一幹就累不如明天到花蓮看我跟大奶妹妹上床

賓斯馬騎馬私奔

大口青食青口大

正字型警

膠樣整容樣樣膠

蔡卓妍焯菜

細佬個腦細

傅穎著泳褲

個po好好笑 [sosa d]

行人路人行

柒碌成龍成碌柒
黃秋生買生抽王

傾計冇圖冇計傾
溝女冇錢冇女溝

啲on9 回覆仲好笑

呢個真係未見過

金毛獅王獅毛金

李香琴生擒鄉里

汪明荃名全明汪

昆明擺檔擺明昆
油麻地通地麻油

利智行船行智利。

行路睇車避車禍

肥閪好似好閪肥

豬西你喺度搞咩家夥

UvuweweweuvU

# #mf

間中訓覺訓中間

呢個post又可以見證到啲on9仔

淘寶藏有藏寶圖

呢句係咪出自Do姐？

國秦飛機飛秦國

痴撚線

屌你俾錢俾你屌

不死傳說

高登清明ching登高

屎眼無眼屎

僧人乞錢乞人憎

一第界世大恒

例如？

火酒拭槍識走火

好癲

神醫醫生醫Eason

詩聖

食屎痾飯痾屎食

直直bird極

出句：上海自來水來自海上；

對句：中國出人才人出國中。

「上海」，地名；「自來水」，物名。對句也應如此。然「出人才」非物名，顯然詞性不對。

國泰飛機飛泰國
大圍三姑三圍大

飛對三圍 泰國對大
詞性好似唔對

呢個好笑

導遊打交打柔道

蚯蚓變多變隱憂

正宗濕九 冇改錯名wor你

其實都唔係對聯⋯ 兩句都冇關連

人做個好市民
民使好過做人

誰求誰求誰求誰

黎姿食荔枝

李小龍𨳒你

好嗎 嗌我？

林澧袁屌袁澧林

針灸唔驚唔夠針

窄道陰涼陰道窄

馬德鍾你鍾得嗎？

曹軍斬將斬軍曹

你真係玩到冇野好玩

跑online?

靜啦好嗎好啦靜